有冇人呢個月堂食睇戲得好開心？

7-8月 日日係屋企WFH
食黎食去都個幾間外賣粉麵飯
一係自己煮d氣炸鍋狗飯或者公仔麵
Friend聚會都係Skype
悶撚到仆街

自從有返堂食
就可以食返打邊爐韓燒西餐同拉麵壽司
又可以去戲院睇天能
又可以去返gym同唱K
好驚爆第四波疫情
唔想再食自己煮d野